一人一個孟晚舟營救方法

依家美國都未要求引導返美國
中國可以先作一條罪名
比美國早一點提出引導要求架

提出左

戰狼出動啦
國仇面前逃稅由佢啦

幫賤狼交返啲稅咪得

限佢哋一小時內釋放孟晚舟， 如果唔係每半小時殺一個在華加拿大人

攻打美國，生擒侵侵